（長文）男人冇銀 女人唔愛？

條女比帽我帶 綠帽唔怕帶最緊要除得快
忍心迫自己死心

自問自己都算係好仔 陽光正常樣 170
又唔蒲又唔偷食又唔賭又唔飲酒
月入2皮幾野 政府工 結婚又有宿舍（現齡21歲）

我都唔撚明 點解要簡個蒲精30幾歲中坑
每逢週末都老蘭，係有啲錢揸波子
但係好明顯係貪你年青有樣有波食完鬆（model黎 相信咁多個巴打應該有係電視機見過佢）
我都唔明點解可以中個頭埋去 有錢係咪可以買到感情
愈靚女就愈古惑

我對香港女仔好撚失望
我以前冇諗過呢啲事會發生係我身上 以為呢啲女仔係佔小數 依家女人真係好9古惑

究竟呢個香港唔睇錢嘅女仔係咪死撚晒

大家點睇？

戴

7撚到爆

靚女 & 綠帽

都系你自己揀既

咩政府工先
係咪嫌棄你黑警咋？

身邊都有靚女同毒撚一齊 仲要一齊5，6年

點撚解

我以前冇諗過呢啲事會發生係我身上 以為呢啲女仔係佔小數

咁係你天真
邊有可能會覺得係少數
香港女仔出曬名架喎

何況佢呢啲唔係古惑，只係現實啫

香港飛行服務隊 三級空勤主任
$23150

不是黑警

係咪太悶太乖既毒撚呀

樓主條件一般左啲
佢靚女，又處於女仔全盛期
貪慕虛榮嘅話一定會覺得自己可以揀個更好

冇計，自己唔夠好，又遇著個衰女人
唯有寄望下個唔介意你啲條件
唔係條條女都係咁白鴿眼
你自己又再俾心機增值可自己囉

咁都唔算古惑？？我又唔係做m記 咁都唔夠洗？

唔理咩原因啦
派帽就係死仆街

你知唔知咩叫古惑先
如果佢拖住你，食你洗你，另一方面又同阿波子叔開房
就古惑喇

而家咁只係一個好正路嘅賤格港女

咁都叫條路一般 洗唔洗一個月搵10萬啊
黎緊進修完 升到職 月入又加多一皮
咁都唔夠？

終於都聽到個支持嘅聲音

一齊緊開左房都唔知啦

根本唔係你嘅錯
就算有錯都絕對唔係佔大部分嗰個
唔好再怪自己

一齊得耐唔多唔少都會悶咖啦

你都講得唔清唔楚

你份人悶

條中坑又識哄女 花心思自然引到條女

樓豬我可以答你係，尤其靚女實會試過俾人用銀彈溝

算啦，女人係好撚蠱惑，唔gur既到你三十歲成功左咪帽返人，廿頭男仔先岩起步，競爭力差少少都冇計

同意
呢啲臭閪根本唔值得傷心
唔開心一定有，始終付出過

唉 依家啲女真係..唉

乖仔又嫌三嫌四 玩嘅又話人花心
物撚野世界

樓主得嗰21歲條件算唔錯啦
加油啊樓主，實搵到好女仔架

唉 我一定唔會俾帽人帶 唔想有第二個受害者嘅巴打

好女仔難求啊

係
其實唔好再諗自己有咩差，有咩比唔上人
如果真係好女仔，愛你嘅點會介意同你捱
問題係個女仔睇條件大過睇其他野，價值觀唔同冇得講

愛情不嬲最唔可信
開心過就算
況且係個女仔唔好 就無謂再哂心機係佢到

好女仔哪裡找

心都淡晒

靚女真係多睇條件
因為佢地成日都有更好選擇喺面前
個心野左
會覺得自己值得更好
普通女仔反而腳踏實地好多

如果你想指控條女貪錢
咁點解你又要提出呢句statement？
你無非都係想指出「你能夠提供安穩生活」啫
咁如果佢認為波子叔嗰啲先係「安穩生活」呢
咁佢就係認同你嘅價值觀先至帽你wo
所以你同佢都係冇分別，都係用緊同一套邏輯

你岩 人愈靚野心愈大 以後搵個女朋友普普通通算

唯一希望佢有報應
俾人中出即飛

嘩 佢套價值觀都幾特別喎 btw我唔打出黎 你地又會話嫌我窮先走 打出黎係想俾你地知道佢嘅拜金情況

被有錢仔追過 我諗夠格剖析下女人被有錢仔追嘅心理狀態

第一次見識呢種人 內心會動搖 因為真係好似劇集咁 周圍車你遊車河 又見識到平時見識唔到嘅場面 覺得被寵愛 感覺自己好似公主咁

再見到呢種人已經無咩感覺
坦白講 錢呢樣嘢 我寧願一個平凡嘅男人願意係我身上付出7分 都唔想一個有錢人只係付出1分

睇你女朋友真貪錢 定係只想被人寵。前者，你做咩都無用，你一世都好難發過班二世祖。後者，你要睇佢諗得通唔通。

我都同意
個女仔養唔熟啫 唔好怪自己

你岩 係啊雖然我一世都發唔到達
但係佢有冇諗過我一直進升升到上去都有6，7萬一個月
依家雖然俾唔到佢高尚嘅生活 但係十年後
我31歲可以俾到佢

我諗得通都冇鑽牛角尖 但係又要重新適應另一個好辛苦
更何況好女仔難求

點識女仔 返工清一色男

樓主，同二世祖鬥多錢點都輸。生活質素咁一定係二世祖供給好啲㗎。
你女朋友貪錢，你點好點努力都白費。你女朋友如果只係想被人寵愛，你就有得努力啫。。。
你女朋友係咪好女仔唔知，但貪錢就一定。呢種女仔朋友我都有好多，成日偷食，就算無偷食都成日盤算點識到更有條件嘅男人。樓上講得啱㗎其實，養唔熟，遲早走㗎。

Fd搭fd會穩陣啲

巴打所言甚是
有陣時唔係你錯

係你既條件滿足唔到對方
要走係一定既事 點養都唔熟
男女都係咁講

飛行服務隊
係咪識渣直升機？

btw 派帽不得好死

樓主順順利利三十幾歲先得六七萬
真係完全唔係有錢人嗰皮
你條女而家就係俾個有錢人溝左
所以佢睇重嘅條件可能你成世都俾唔到佢，可能佢都咁覺得
佢而家唔走，遲啲都走
節哀順變，一係搵過個踏實啲
一個諗辦法upgrade自己提升自己條件

你好仔一名，女死女還在，下個更可愛。

知唔知佢哋浦老蘭邊間? Zentral Volar DI Bungalow 定 Levels。（可能識）有錢仔都係貪新鮮，好快厭，你擔心佢過幾個月後悔搵返你你心軟好過。

正常一個唔係有錢人出身嘅人，30幾歲搵六七萬已經算好好啦
根本係個女仔唔適合樓主
樓主唔係冇努力喎，一樣有進修升職
所以唔好再賴落佢度

你同靚女拍拖就預有風險啦 叫你同豬扒一齊 唔偷食 你肯唔肯一齊呀？ 話對香港女仔失望 慳d 啦

對於一個21歲人黎講，你條件唔係差，但係你女朋友條件比你好得多。若果佢真係有樣有身材，大把有錢人願意燒錢係佢身上。對比起嗰類人，你得一個通街毒撚都有既優點，好聽就乖仔，唔好聽就毒撚。

到你31 歲就會做番同樣事情。
中坑21歲又何嘗唔係一個純情小書生

30幾歲係中坑
另外你係搵唔睇錢ge靚女吧